# Uvod

Je tu viac files ako je potreba, pre kompilaciu su potrebne:

* main.cpp
* animal
* feeder
* ISubject
* IObserver

Zvysne ako subject, observer som len skusal kvoli implementacii.

## Pouzity obrazok

![Nakres](https://www.tutorialspoint.com/design_pattern/images/observer_pattern_uml_diagram.jpg)

## Spustenie

Je tam vscode task ktory, to skompiluje.